{"translation-revision-date":"2022-06-14 16:29:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Go to checkout":["Prejs\u0165 do pokladne"],"View my cart":["Zobrazi\u0165 ko\u0161\u00edk"],"Your cart":["V\u00e1\u0161 ko\u0161\u00edk"],"%s (optional)":["%s (volite\u013en\u00e9)"],"Details":["Detaily"],"Remove item":["Odobra\u0165 polo\u017eku"],"Quantity increased to %s.":["Mno\u017estvo sa nav\u00fd\u0161ilo na %s."],"Increase quantity":["Zv\u00fd\u0161i\u0165 mno\u017estvo"],"Quantity reduced to %s.":["Mno\u017estvo zn\u00ed\u017een\u00e9 na %s."],"Reduce quantity":["Zn\u00ed\u017ei\u0165 po\u010det"],"Quantity of %s in your cart.":["Po\u010det %s vo va\u0161om ko\u0161\u00edku."],"Your cart (%d item)":["V\u00e1\u0161 ko\u0161\u00edk (%d polo\u017eka)","V\u00e1\u0161 ko\u0161\u00edk (%d polo\u017eky)","V\u00e1\u0161 ko\u0161\u00edk (%d polo\u017eiek)"],"Orange":["Oran\u017eov\u00e1"],"Lightweight baseball cap":["\u013dahk\u00e1 baseballov\u00e1 \u010diapka"],"Cap":["\u010ciapka"],"Yellow":["\u017dlt\u00e1"],"Warm hat for winter":["Tepl\u00e1 \u010dapica na zimu"],"Beanie":["\u010capica"],"example product in Cart Block\u0004Beanie":["\u010capica"],"example product in Cart Block\u0004Beanie with Logo":["\u010capica s logom"],"Discounted price:":["Cena po z\u013eave:"],"Previous price:":["P\u00f4vodn\u00e1 cena:"],"%d left in stock":["%d zost\u00e1vaj\u00facich na sklade"],"Something went wrong. Please contact us to get assistance.":["Nie\u010do sa pokazilo. Pros\u00edm, kontaktujte n\u00e1s pre asistenciu."],"Sales tax":["Predajn\u00e1 da\u0148"],"Color":["Farba"],"Small":["Mal\u00fd"],"Size":["Ve\u013ekos\u0165"],"Free shipping":["Po\u0161tovn\u00e9 zdarma"],"Subtotal":["Medzis\u00fa\u010det"],"Shipping":["Doprava"],"Save %s":["Ulo\u017ei\u0165 %s"],"Total":["Cena spolu"],"Product":["Produkt"],"Local pickup":["Osobn\u00fd odber"],"Available on backorder":["Dostupn\u00e9 na objedn\u00e1vku"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Fee":["Poplatok"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart-contents.js"}}